有冇人首頁用yahoo 搵野就用google

好多年前係
宜家直接用新分頁做首頁算